涉帶人踩場區議辦被捕 政研會主席鄧德成獲無罪釋放

深水埗區議員劉家衡及李文浩辦事處早前貼出「藍絲與狗不得內進」告示，連日遭不同政見的人士手持標語及大聲公往辦事處踩場，其中在周一(9日)有30人手持標語和木棍等到該辦事處抗議，其中一名在場者是的香港政研會主席鄧德成，他涉嫌襲擊及刑事毀壞被捕。

鄧德成今(13日) 回應事件，承認被捕一事，但最終無被檢控，亦無被要求再回警署報到。鄧表示，他相信司法程序及司法公正，強調自己支持警方執法，「當日警隊話需要做咩，我哋完全配合。」

撐警就打人破壞乜都得
打完入狗屋飲杯茶就出番黎

呢d就係狗都唔屌既法治

法治

法治喎

反而拉miss潘

打人唔拉，消毒就拉

omdb

所以正義只會係自己對手同廚房切肉把刀果度

哈 法治

英國國會就係需要呢啲 case

全部私人檢控，繼續攻擊黑警執法同紅色司法

犯法就犯法

如果佢無出手, 真係無得告

當日警隊話需要做咩，我哋完全配合。」

即係襲擊個日都係班狗order?教你個日點做？

當日警隊話需要做咩，我哋完全配合。

cls

成個黨啦仲佢一個

調翻轉角色就暴動再加幾十項莫須有
斷手斷腳頭破血流出翻黎

dead body

你盲左？
佢冇被捕？

係
根本無得嬲
所有嘢都返唔到轉頭

試下換轉係黃絲去少數派議辦踩場睇吓有冇得告
淨係非法集結都告得啦

邊間狗屋？

仲話有法治

煽動非法集結??

屌全黨都dead body係味叫做全黨死清光

連非法集結都冇，法治喎

佢意思係警隊叫佢去打人同搞事？

係，但其他有出手嘅人都無告喎！睇片都睇到幾個人有出手

公共地方行為不檢
刑事損壞
隨地吐痰-市政條例
木棍-非法藏有武器

未去到已經俾曱甴截停搜身抄身分證啦

[size=6]打人唔拉[/size=6]

dead body 呢

我好鍾意食生果

Dead body最近好忙

Over my dead body

佢自己爆出嚟就好嘞，我哋幫佢記錄在案，交畀美國，等美國制裁佢又好，制裁班狗又好，一齊制裁都得。

嬲都冇撚用
推上熱門準備入file拎上英美啦

笑話

佢係咪拎木棍果個？
就算唔係都可以係煽動啦

根本無告，關法庭咩事?

唉，垃圾

證明D仆街係香港POPO請返黎既

FUCK

私人檢控

人治，法乜撚野治

狗治社會

理性討論
私人檢控可行？
有哂老閉影低

DEAD BODY出黎告人未?

私人檢控？

啲狗唔默許又點會搞到佢哋

暴動,非法集結,刑事毁壞,係咁意都三條萬能key

推
樓主pin

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

黑警即管做多啲啦，唔係又話人哋抹黑你呀！

仲有班紅官呀，全世界睇住你點樣做幫兇呀！

香港法治簡直係笑話

香港玩完

鄧德成係唔係特警成啲frd?

呢單嘢連埋Miss Pun查理好推比同美國有連繫嘅人，等下份美國報告可以宣布法治已死

法治已死
死到屍變

法治一早死撚咗啦
問題係吹班狗唔漲嘛 佢地執法
所以14年已經開始講，有錢好移民喇

藍絲姦淫擄掠都唔拉，好快周街藍絲黑警隨機捉D婦孺黎強姦

法律面前 反抗者含撚

屌你老母拉大隊上明搞事都唔告

啲6c袋埋咁多，連做樣扮下私人檢控都懶

預左，有邊條藍屎打完人會有事，答案係無

食屎

食屎啦

無名無姓嗰啲咪拉黎輕判扮下野囉

說好的法治

overmydeadbody

撐警嘅，鐘意食菜拎住把菜刀出街都無事
後生仔？
有個指甲鉗係袋就攻擊性武器
有支水就係化學物品又拉得
隨時有頭髮都可以屈你d頭髮吉到人隻眼係危險武器

官逼民反就係咁解

721恆常化

收皮啦垃圾P牌仔

日日都可以係721

推

天琦都冇出手
佢有掉野打人咩

Dead body

不意外何君妖都冇拉

法治
執法者唔守法 有撚閪法治咩

黑警真係垃撚圾

樂觀諗，我哋要不公平執法，同埋司法問題既原料。

依家港共提供晒子彈俾我哋，大家唔可以辜負港共心意呀

殺人放火金腰帶

CLS

唔係有咁嘅結果，又點會有私鳥

其實香港法院本身有冇檢控權
如果香港檢控權係黑警度咪玩撚哂 律政司又係奶共既

我支持警察，我可以打你

大狀黨:我睇唔到 黨員又如何

喂...英國又話要呢d..

煸動

吊 咁樣好鼓勵人私了

真係屌佢老母

破壞社會安寧

本身一個執法部門包晒搜證拉人告人已經好撚大權啦
之前仲妄想律政司不嬲係獨立司法中嘅野
半年前一早睇到律政都係狗嘅人 點告法又係要同狗傾
而家狗拉人嗰陣話告咩就上庭告乜甚至加多幾條罪
根本執法部門=法律 狗隊就係法律其名字

法治死左幾多次...

批唔到死亡證呀

帶隊去少數派辦事處

你調返轉帶班人去踩民賤聯啲辦事處，佢哋實通輯你

當狗狗唔落charge，原告變被告，你選擇C了

咪臭係

手足都有露西化效應

有險可守喎

只會越來越多人唔信法律，不是人人平等

屌你老母私人檢控

好出奇呀?
一早係白色恐怖, 專拉告異見者, 共狗一律唔告, 上年已經係咁, 幾多藍屍即場比人放連拉都廢事
唔係既話, 洗鬼叫神獸咩, 仲有人期望有法治? 我向來主張神獸架啦
係班阻膠先成日話放人, 唔好神獸, 唔好比記者影到有位比人入, 上年機場個鑊又係咁

組織及策劃唔係罪？

狗官試過突然改控罪然後即時還柙,又試過問律政狗點解唔告條重啲嘅罪

推 take record

多謝黑狗助攻

香港急須係世界各地登廣告正視聽「中國肺炎」

軍警治港！！

邊有咁多人力同金錢

有險可守

Miss pun而家點

包庇

嚴正執法

攞綠茶樽都告藏有工具作不法用途，

攞棍就連告都無告

梁天琦即係無辜

可以為法治發出死亡證未

香港法治囉

多過三個人，非法集結

佢自己都認埋
呢D就係法治腐敗嘅最佳例子

法治?邊撚到法治啊

暴動罪都無罪釋放

Push

用唔著
警察都唔想掂個獨立既法庭

撐狗強姦都無事

英美又多個案例

非法集結？煽動非法集結？管有攻擊性武器？
對普通市民行過都拉啦

有冇 source....

source

手持標語和木棍

都唔洗逃犯條例就已經證明法治已死

殺

梁天琦

法治已死

source呀

佢條仆街煽惑暴動喎咁都放 法治死左好耐

煽動呢？

Deadbody

殺人放火金腰帶

有無得推埋畀美國睇

非法集結同藏有攻擊性武器根本中梗 煽惑他人同煽惑他人煽惑求其一條都中啦下ma

比藍絲睇佢地嘅止暴製亂

A

屌你老母

港共死全家，冚家落地獄

法治？

有

大大力推！！！

法律面前 下一句是咩呀

男既有鳩 女既有波 都可以話係攻擊性武器

公義喎

法治
屌你老母

咁撚樣叫有法治

告pk鄧沒執法

推比英國國會

一向都講，法治已死

當日去埋醫院喎

意料之中，既然執法不公，唔好怪香港人了

今日有單旺角叫囂都中破壞社會安寧, 可保釋但要收旅遊證件, 要報到, 要宵禁, 有禁足令, 拎木棍帶隊去人地辦事處門口破壞就可以咩事都無

法治？ 留返飯後甜品拎黎食啦

非法集結呢？

p

法治...

有險可守

高調拉低調放

香港法治

今日出世?

頭先經過美居中心間m記，見到李文浩d banner俾人爛曬

屍髮可恥

渣棍已經中啦, 屌你老母

見到藍絲 自己私了算啦

當日警隊話需要做咩，我哋完全配合。

黑警指揮藍絲去教訓串嘴區議員